會然時田計#172339入一入黎

讀City CS嘅
喺招莊會同我見過嘅
又知我隻錶係我嘅
屌你老母，仲唔撚俾我起撚到你底?

知唔知點解我唔撚入個OCamp? 因為我隔住個mon都知你班人好撚柒

你可以出返去了

目巴好型，智商壓制
會唔會太癲

話我被人杯
跟住自己都有份被人杯埋一份

Goodest Logic

第一次見人上連登用真身黎撚鳩人
下個AC小心啲

善意打破零回覆

目仔咩事